FBI解密文件驚爆：特斯拉來自金星

Okay TSLA同名上7000

咩on9野。習近平來自火星啊！屌你老母。

其實唔出奇

睇老高咪話e段純係節錄自一本書, 唔係真係FBI既調查結果

法拉弟呢咁

老高竟然有講事實理據 唔有咁大吹咁大嘅時候

有時都吹唔到咁大

Æ A-12

衛斯理 藍血人

可能係金星人嘅命名規律

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

金星科技

連登仔：老高係content farm 抄返黎既，所以信唔過

樓豬仲吹得大過老高

老高好似係支那人來。

好睇

真心覺得佢好撚勁
冇佢出現依個世界既科技最少倒退50年

呢個po都大把支那人啦

唔係倒退, 正確黎講係叫加速左。因為有技術突破

佢係加速左當時既技術姐
但冇佢既出現現今既科技就係退退架啦
靠愛迪生既話依家可能仲on99咁用緊直流電